一人一個接近死亡嘅時刻

細個去唔知乜鬼水上樂園
唔知邊到黎嘅膽去玩造浪池
嗰時人仔細細 唔識游水又冇著救生衣
池水應該啱啱到我頸左右

本身玩得好地地
點知個池越黎越多人 個浪越黎越高
最後我對腳完全掂唔到池底
我不斷掙扎
但我嗌救命又完全嗌唔出
個鼻吸曬啲水好撚辛苦
嗰陣個腦一片空白 以為自己真係係咁先

最後好彩有救生員見到跳落黎救我
救翻我一命

有次同個唔識遊水嘅fd 岀到浮台同沙灘嘅中間點
之後佢原本坐定定喺浮床上面
但無啦啦碌撚咗落水
仲要攬住我不斷掙扎
我不斷用力踩水 但個人一直沉
最尾我一手捉浮床同另一個fd拉起佢

我成日懷疑啲泳灘泳池咁多人啲救生係咪真係咁好眼力睇到你出事

喺屋企插電掣同遙控車電池個叉機駁電
冇留意個插頭着咗掣
一插插頭
見到好光好明顯嘅電光出現0.1秒
嗰吓覺得同死亡嘅距離就係差嗰大約1cm

唔識游水 出咁深水就抵死啦

明明坐定定喺浮床上 又有浮條我都唔明佢點跌

台灣深山落大雪
全身所有野濕哂生唔到火
訓教差d凍死

日本踩單車貪快衝紅燈，之後有㗎貨車好快沖過來，好在收得切如果唔係死咗

坐尼泊爾山區大巴爆軚
失控轉咗幾個圈
好彩冇轆落山同對頭車

畀人鍊頸

轉彎位（盲位）見唔到有車駛過黎
我行出馬路差d俾車撞
好彩的士佬停得切

去秦國玩沙灘車炒咗，應該撞親個頭，醒返唔記得晒玩嗰段時間嘅記憶。
踩單車小路岀大路無睇清楚，差啲畀車撞，最後啱啱好衝前避開，架車只係撞到個後轆變晒形。

以前做跟車車，出荃灣迴旋處撞咗，跟車位成組野夾住我對腳，我個邊門開唔到，撞果下我差少少以為收皮

醫生同我講如果唔開腦做手術 3-5個鐘頭內個腦瘤會爆然後死